做咗一年嘅pt教畫老師，你問我答

隨便問，但自爆唔答

係畫室教？要咩程度先可以教

幾錢/hr

係咪會畫下畫下不知不覺同學生畫到上咗張床

行家

冇話咩程度，見過有啲大專，中五都請。其實最緊要有教學經驗。同埋面試嘅時候一定要攞自己嘅作品去

教成點？

冇興趣有啲細路曳到死。每次教都教到頭痛

想睇作品

我做過幾間70/hr又有130/hr又有，不過通常越高人工越唔會俾你教好耐，可能一個星期得兩個鐘俾你教。

教幾歲？
如果係小朋友會唔會好難控制個場面
同埋會唔會有助理
如果有助理通常負責啲咩
同埋上堂前通常你會點決定果日畫咩
會準備啲咩
問題有啲多sorry
有啲想in附近既教畫助理
但冇咩經驗所以了解下

有冇小朋友好中意你

其實我係想問畫畫要畫到咩程度係咪咩media都要識用

教幾歲通常喺網上面佢都有講埋。
但通常都係3-6歲嘅小朋友黎學，我教嗰啲小朋友有啲都好曳。例如叫佢畫個人明明已經俾咗肉色筆佢佢仲夠膽死同我攞支綠色畫花晒通常如果係嗰啲小朋友我都會重新俾過張紙佢畫同埋要捉住隻手同佢畫。
中學嘅黎學畫畫嘅人我都有見過。不過就佔好小數。
如果你話教材嘅話就要睇你係邊一間做，因為有一啲教材可能係full time miss負責埋。所以你面試之前你要問佢使唔使先自備教材

梗係有啦

我都係同行不過近年已經冇教畫室
又chur 人工又唔太高 家長又有要求
而家主要教中學

中學都係教畫？

冇教學經驗既話可以點入行？

有冇A V情節

係呀 而家好多學校會搞課外畫班
再外聘老師教

冇

你有冇tg?我想問details d，我教左2星期多d覺得唔識教，自己又唔勁，又唔可以短時間內教好多學生，想知點樣improve自己

你平時教開幾多個？

唔識畫畫可唔可以由頭學起架？
Year one先黎學會唔會好奇怪